[A/I] Fate/Grand Order JP [757] Requiem大富翁

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

啱啱成功手刃左隻飛曱甴

有無咁多呀CLS

以前好罕見 今年唔知點解特別多 而且我明明住幾高

留名

2020年仲未bo5

一隻都冇

成日打咁癲

我建議以後po頭可以加多part早板愛靚圖

單身真好

串到

分咗?

55

俾人ntr?

性格不合

早板愛是我的妹仔 也是主人婆

我仲以為係串緊啲單身獨撚

不緊要

即是串我

晚安

咁仲有冇得我屋企樓下拎

無既時候又想有，有既時候又想有單身嘅自由
真係好矛盾

好過我無得選擇

每日都要Tama摸

iktf

係咪要跑晒格仔先可以打高難

每個格仔有啲☆☆☆☆☆
每踩一次減一個、全部踩哂30/30先解高難

今年我嗰邊好鬼多野蜂襯

想睇紫式部靈探

一札醒發現枕頭全都哭濕了
現在睡不著了

女死女還在!!

不了

早

醒了

制裁=升!!

下個會更好

不想再有下個了

一齊追星 不會比人飛

想問各位巨巨 大富翁48號金幣點拎？ 差果個

尼痴慘

星會畢業會引退喎

望下邊格仲有個橙色圓形著燈
嗰格要踩5次

追過第個 返正推到一半會轉推

見到了差15號仔 thanks

あの子には内緒にしててあげるから…

同期又發夢

月曜日のたわわ その２７６ 「おねえちゃんは、おっぱいにいるの？」

屌返去又比人搶左張凳

個大富翁好煩

差一格菱格就完

換3粒必3行鳩埋佢算數

幾滿意呢個活動送好多料

好憎

想問下呢關係咪唔一定要打？

唔洗打
無報酬 只係比你過手癮打返呢9場

今次係劇情差咁D
系統上幾好

送D金強+高級真係值幾十條體

15粒金強 波子 煌星
呢度都超過60條體

熊仔pad係咪就咁熊仔糖?

用效率劇場計完原來呢3樣加埋得45條體

可以專心打活動了

@雷姆巴

終於打晒，可以hea打free quest換埋shop就完

me成個大富翁都係著燈

唔想蝕粒晶 本身已經無乜， 刷鏡果關出得多金料可以睇住嚟換啲必1/2/3

熊糖仔

如果用效率劇場個FQ數去計AP用量，都幾難唔行晒佢
食完飯貼上黎

加親友了 個親友未用

多謝你

齊格魯德 自己紅放+鬼女紅葉技能OC200%+極地衫
寶具可以秒free quest隻狂X

跟唔到

我用一隻aoe battle1
Battle 2武藏
Battle 3 阿比
唔夠力就換人衫換走aoe入梅林

V仔 鐵拳瑪大 特攻三藏 saber私服
輕鬆3T

不過我返左去打柒閃拎鏡

遊戲台啲軟軟真係好唔專業
去到今時今日都仲係拎住啲謠言價錢去發揮
A9果啲起碼都識嘈下UE5個demo表現，架構唔係RDNA2
雖然宜家已經比Epic同AMD打臉打到人樣都唔係

遊戲台仲有野討論既咩

上星期知左了，好期待

next gen console2邊互片，造謠抹黑
軟軟隔左7年嘅怨氣排洪

任豚或成全大贏家

V仔打晒3T

不過老老豆豆 買xbox不如砌勁d部電腦

老任從來都唔會輸
自己一套嘅市場定位加上自己手渣嘅無敵IP
PS退出手提機市場之後連競爭對手都無

咁個價又差好遠,淨係張2080TI都8K
不過當中有班人好撚矛盾,對住PS5就叫囂最強畫面同機能,對住PC就講性價比

咁多年都冇買過叉盒
屋企好多垃圾機都買過,唯獨係叉盒冇

睇埋佢啲獨佔驚點先 我估計我應該都係買ps4

不過連支那人都知謠言價格靠唔住 識搵其他野踩PS5
連燈班軟軟仲死攬個價錢真係好撚好笑

我好多主機都冇買過 ps1>psp+nds>ps4 所以好多ps2 ps3大作冇玩過

基於開發周期, PS5頭2年都唔會有幾多隻獨佔,應該都係小貓3,4隻
戰神同SILENT HILL之類
但XBOX已經講明頭2年絕對唔會出XSX玩到而X1玩唔到嘅GAME

PS1-4,PSP PSV都係晒屋企
任系就GB,GBC,GBA,GBM,NDS,NDSL,3DS,SWITCH
XBOX從來都無諗過要買, 始終我日系PLAYER

Xbox獨佔個d 而冇pc版既 兩隻手數唔數得哂
我後生少少 由gba開始老任 索尼都齊
唯獨真係冇xbox

以前應該有
但自從M$推XGP後,隻隻1ST PARTY都會上XGPPC後應該無晒

6月4日 505 Games
6月5日 PlayStation 5が実現する未来のゲーム体験
6月6・9・10日 IGN Expo（IGN）
6月6日 INDIE Live Expo 2020
6月7〜9日 Guerrilla Collective
6月7日 PC Gaming Show（PC Gamer）
6月7日 Future Games Show（GamesRadar+）
6月9日 Upload VR Showcase: Summer Edition
6月9〜14日 Steam ゲームフェスティバル サマーエディション
6月11日 Night City WIRE（CD Projekt RED）
6月12・13・16・19・25日 IGN Summer of Gaming
6月12日 EA Play Live（Electronic Arts）
6月12〜15日 The Escapist Indie Showcase（The Escapist）
6月23日 Developer Showcase（Summer Game Fest）
6月24日 New Game+ Expo
6月27～28日 BitSummit Gaiden
6月中 Xbox 20/20（Microsoft）

睇下點先啦 如果xbox真係好既又唔怕買既 雖然我覺得9成又係ps贏

尼痴識唔識黑人朋友

佢尼哥 你話佢識唔識?

寶5完
做哂任同拎哂coin但仲有一個任開唔到
放棄算

係咪未行晒個大富翁

關膠難未開
如果要我所有格仔都要行哂5次
咁我而家收手唔打好過

渡辺麻友、芸能活動に終止符 プロダクション尾木との契約終了「健康上の理由」

咾度好似有人USER名係佢?

大肚？

好撚多ign

似

有咗？

老雞是沒有人要的.jpg

6月に入り更新された
マシュのミッション画面での待機ボイス
｢夏の気配が近づいてきました。今年の夏はかつてない恐怖体験の予感が……。いえ、こんな非論理的な意見を言ってはいけませんねっ。気にしないでください｣

今年の水着イベ(夏イベ)はホラー系ぽいですね
肝試し…幽霊…エレちゃんフラグ？

Xbox重新起步都唔知要搞幾多年

好簡單
Ps今次柒返次就得

仲記得當年e3 ps個present.......

串xbox個次？

成場追住黎打

鬼叫xbox咁撚柒，助攻ps咩

難囉
暫時只得售價呢個位未firm

26歲 如果我係佢老公大把錢既
我都叫佢引退唔比你班人J啦
你班人又要J又要話人係雞
更何況麻友大把錢

喂屌嗰年Xbox智力突然0左

等ps5 pro先入手
部ps4反正仲可以玩多兩三年

我都想知點解會玩d咁既野
班友個腦真係裝屎

360打好左成片江山返黎
一個e3 present 成個餅送返比ps唔洗找
ps開心到笑

Xbox越做越霉

Xbox之後好快改返
但sorry
大局已定
嗰陣除左死忠我諗已經冇人再理 Xboxd新聞
再加ps4 一開波d獨佔
Xbox咁多年仲係食緊gow halo

咪M$一貫做法, 唔會諗用戶意見硬推自己想做嘅野
可惜CONSOLE市場唔係PC咁無乜得揀

XBOX仲有個問題
換代前一年會乜鳩都無,留晒比下代

Ps3 去ps4都係啦
不過冇玩ps 123,對我冇影響

快啲復刻上年水著，輸唔切

但ps3做到咁比我都會放棄全力搞過部新

要武藏

Ps3係點，唔識

上年抽左我9PACK先BO1

ps3 大概係ps2既十份一左右
主因冇記錯機貴 冇驚

起碼都仲有1st party佳作出
The last of us，戰神Ascension就係13年出
M$果邊呢？

埋單都8740萬
歷代遊戲機銷量排第七

上個GEN遲XBOX一年賣然後開頭太貴爆死，中段發力追返
到最後係同360 8580萬 55波

反而我印象係個排好多GAME都係PS3,4一齊出

我仲記得自己屌鳩過360要俾錢上網玩

點知PS4就乖乖俾錢

希望有強化

Ps4都係要個雲端

我剩係記得一開隻Bloodborne停唔到，死咗成個月

Bb仲未白金
打金杯好撚煩

得半血果個煩

比隻狗一車中就瓜

唔想跑
行完一個金杯都想死，好似仲要行多幾個

刷血升爆等級未得囉

好彩唔係隻隻GAME都打算白金
隻狼本身都打算白金,最後打剩技能點個杯

我差技能同道具
又係太懶唔搞

依d game最煩係成就迫人刷
隻狼打完一週目 乜野道中菁英怪 忍具skip哂
跟手見到個成就要我升滿條血 升爆哂d忍具
都已經懶得玩

天真

升到某個數之後個加乘好少
係要人嘅技術上去先得

搵齊武器我ok，但全技升滿真係好辛苦

太耐冇玩，唔記得左
不過bb冇得洗點，打到後期又先有月光劍，玩唔到秘法流

隻狼bb算易搞
Ds 1 3白金煩到仆街
冇記錯要刷誓約拎道具

上網睇最快都係不斷LOOP唔知邊條路
不過有另外一隻GAME出就放棄左

D fd講乜9唔升血比一心秒
冇爆竹好撚打死d乜乜乜
到最後都係skip到就skip 直接去左搵一心
卡左陣已經無損過
再見到d技能忍具要升 真係on9
同由頭重玩一次冇分別 仲要慢慢搵野執

我有一刻諗過拎哂隻狼成就
但係我連爆竹搵左成個鐘都未搵到

有d要搵人買，好似爆竹搵騎馬佬前個商人買
呢d打完一次唔睇攻略一定唔會拎齊

我都未玩已經不斷被FD叫記住買記住買同記住買

bb白金算易
ds3就真係麻煩
又要做支線又逼你打三周目

高難有冇貼地隊

仲有單機撚最憎嘅誓約

誓約真係想死
所以ds唔會白金

忍具到最後都淨係用過長槍用黎反猴猿
同埋多手試過反一次貓頭鷹

渣先會覺得煩

從來唔會特登追白金

我得網絡偵探 nier ff7r 萊莎同卡卡洛特白金

你下去

通常都係睇難度同鍾唔鍾意隻GAME
咁多集機戰同G-GEN都白金左,仲有KH3同FF7RE

睇戰鬥系統
太悶唔會玩多次

我唯一一隻全成就/白金盃
好似係ps4重力個隻game

我唯一白金 蜘蛛俠 我都唔明點解會係呢隻

Spiderman成日想趁特價買，但次次買左其他驚玩

哩隻我都有白金,咩都唔駛搵,係地圖SHOW哂俾你

nier既盃有得直接買

我都冇乜特別去搵 一路做任 地圖見到就打打打 就白金左 除左ben叔個杯要睇攻略先知

係好玩 但唔建議買dlc 啲野重複又重複 係叫有新劇情睇

一買就年度版，包哂dlc

啲dlc睇劇情算 副本悶過hi

我係地平線

我同你差唔多
不過我會爆埋遊玩時間短嗰啲
好似之前送uncharted嗰啲
玩幾日就白金到

見唔係麻撚春煩/唔係有其他驚玩通常都白金埋佢
依排冇煌黑淨係得仁王2煲下

愛Mofu

就算煌黑出左都係好快打完希望佢一次出多幾隻

啱啱想貼

玩完異度神劍應該可以接着落玩p5s

我dl咗warframe係咁刷

warframe無間地獄
千祈咪玩
利申玩家

Uncharted好煩wo d條件

新po繼續招fd子
621,541,299

大部分好快刷完
真係難嘅得remastered個致命難度
1同3有bug可以開無限彈同秒殺過
係得2冇得用仲要本身都難到仆街

weak added

好多道具要執

1周目執完就好快白金

MOFU MOFU 天國

輝夜181

xbox唔係話用電腦播gameplay扮係主機播咩

已經見到以藏同黑貞爆死果個樣

白金難度
Dark soul 3
Bloodborne
Sekiro

老豆

分隻黎

休刊，等兩個星期

同我呢啲窮撚一樣，見到巨頭就想大叫爸爸，幾時養我

太遲啦，跌咗落去

預左架啦
不過竟然裸睡

Who

唔制 9隻都是我的

圭醬

張床左邊有野脹起喎

自私狗

同期無波 另外兩件仁d

小動物系 正呀

三件都

圭醬正

wtf is this

boki了

MOFU

好大波

塊面俾人打扁咗？

依家唔係興團長cos萬華鏡

過氣雞

我都好希望有人俾錢我課

一陣見到真人有JER

你隻C狐就有JER

5符中正太........

5符中咗5張3星

又迫害

24個鐘任un??
慘過做咯咯

終於升好曬D Master衫 可以唔著衫出街了

點睇你引退

畫得太瘦

ak47幾時可以做英靈

呢格真係好撚閪 成撚日中 飛撚左去11 skip哂

善用123骰仔

ps5 announcement delay

我最尾都係用必3行埋最後一格

金閃果關啲銅料跌得勁少

有冇咁撚多守門員呀屌你老母

唔抽了

ONE拳 126-128

抽咩？

罪巴有無比黑人搞

背心可以單挑龍級

中古ポスター(アニメ) セイバー/ネロ・クラウディウス 「Fate/Grand Order Fes. 2017 ～2nd Anniversary～ キャラクター別トレーディングB3半裁ポスター 第二特異点」

販売価格：850円

哭撚左,2點有人放出黎
但我訓撚左

訓得著咪算好

係體力透支暈左
2日訓得3個鐘

之前睇劇透已經腸到懷疑人生

美國？

xbox

講完先留意到Xbox個架

尼哥

Molamola,試過就返唔到轉頭

解除完緊急狀態 東京都一日爆多30個感染

打緊隻舊GAME
卡關卡左我幾日都未過到

個活動都幾長下= =
又要打中間個舊野 又多主線
又要洗骰

即時戰略黎

C&C?

Battlefleet Gothic Armada 2

一睇就知你唔忠誠所以過唔到

我就係打緊chaos劇情時卡關

聽日九洲

【カルデア広報局より】
日本を縦断する、
FGO5周年記念広告企画「under the same sky」。
いよいよ明日6月3日(水)、九州エリアが解禁です。
新聞広告で、あなたの元へ。

#FGO #FGO5周年

V仔

阿蘇 櫻島 別府 軍艦島

呢到有無巴打玩hot toy？

Hi成手單 有排都未派貨

如果你有機會係海港城買夠5000蚊嘢可以去換coupon，
佢500蚊個張hot toy都用得

019,008,337
小薯求加
5個位

added

已加

Once you try black

買左隻戰隕85

u never go back

Add jor

已add

依家玩funson先知
9回戰,最後一局如果輸一次由頭重打
自己會由薩老師變成V仔(對正義女神)

肯定係大波後輩

百合真好

真香~~

好想用令咒叫TAMAMO同貓貓搞百合不過之後我會死

點解D人成日撚呢個女優之前佢PO D性感相 D人話GOOGLE就可以睇佢唔著衫

TAMAMO X 扎比子

同埋深田詠美個個整容樣好特別 唔識點講
成日見d人評佢個樣 一係話好正 一係話勁憎 唔明點解會紅 永遠無中間/無意見 好兩極化

人造人索加既野,整完一係覺得靚一係唔靚邊有中間可言

對波真係唔得 睇住佢搖好撚假 好似見到個水袋咁

個神態初睇係幾姣,但某d角度望個樣會變到好怪

佢啲cosplay其實幾正
不過個波好硬

有班人就係覺得太靚=假=唔自然=怪=唔鐘意

對波整好D嘅話OK的 一見到對波就J唔落

個樣整自然d唔得架咩??
不過深田真正個問題係個波勁硬 明明已經唔係大
應該本身係無波咁濟

石頭波

對波真係勁假，個人又勁瘦

宇都宮COS TIFA先正

復出一排好似又沉左
btw,身型係正但演技太屎

沒圖說個雞巴

屌閪邊要演技

J都係J身材樣姐

差唔多了 升到你唔信 i have told u
準備 坐穩

佢今次復出 d皮膚差左

去曬高位啦
準備跌

講出口=燈
你都唔識do既

問題係佢死魚,睇落都無性趣

d人咁多要求 = =
平時睇人討論h漫 d人又會話南丁呀 雪花喵喵呀 呀邊個邊個面癱 死魚好正
根本百貨應百客/襯唔襯條女 唔妥咪唔睇

落左架喎

好耐以前又係有條死魚出名正 好似叫咩小倉柚子

二次元死魚還可接受,三次元死魚同姦屍無咩分別

樋口円香 正呀

講開av 我覺得有個個樣幾似內田真禮

邊fuck似

面盲?

深田臭雞淨係奶共都已經J唔落

當年有人話似 我cap番黎
你google search 內田真神av頭幾個網已經有 不過d圖死晒
真係唔係我作

一定要覺得似？

講咁耐有例子未

個個日本娛樂圈都奶共架啦 上至垃圾artist 下至聲優

av界三大死魚
魚都宮
水卜唔知乜鳩
小倉柚子

小倉柚子後期好鬼重口味

水卜櫻

NOBA

97 03 20畢業個d人 真係算黑仔

呢到有無人有炒股架 大家可以鳩流下

617 鎧之孤島

SONY今次真係柒到加零一
抽起人地參選嘅相，關公災難

?

Sony移除攝影大賽中香港反送中照片

新個兩隻神獸

sony不嬲最奶共

不意外

個“最”字有保留，但奶共係真嘅
其實好沮喪，商業機構錢行頭
數唔奶共嘅大公司一定快過數完奶共嘅好撚多

吸左毒？？？

三雀舊版火雞最廢,x4

右邊 個隻走地雞黎?

走地雞

雷好撚勁 舊時睇比賽成日見
熱風 十萬 醒冰 鳥棲 不過n年前 鑽珍之後都無玩了

一望就知想點玩
原本火雷冰加飛行
依家火雷冰+鬼地(?)

係超飛 格飛 惡飛

咪差唔多= =
我只不過每隻鳥都分別估錯2種屬性

雷鳥好型喎，火鳥都好睇但同Y雀太似

我就唔撚信隻陸行鳥有飛行系

鯉魚龍夠係水加飛行,佢學到飛天咩

btw HOME可以拎夢特御3家

又真係有
BTW我到依家都未整HOME

索尼真係罪大惡極

但係俾錢買佢野既我都係

極巨湯，飲左開超極巨

我呢世都唔會戒到sony 除非佢執笠
終於都燒到我

雷柱 龍柱 3雀都有專技

巣穴のダイ調査「ダイマックスアドベンチャー」！
「ダイマックスアドベンチャー」は、4人のトレーナーでダイマックスポケモンが生息しているといわれる巣穴を調査する遊びです。調査の道中で野生のダイマックスポケモンと出会ったときは、4人のトレーナーで協力してマックスレイドバトルに挑みます。バトルに勝利するとそのポケモンを捕まえられるチャンスが訪れますが、敗北してしまうと巣穴の外に弾き飛ばされてしまいます。

睇黎係究極窿4人版

唔好意思 想問一問個激突軍係咪唔打都得 我打左兩次都係輪迴緊

據隔壁的說法是，活動角正式加入後，這個輪迴就只是讓我們看不同輸贏的劇情而已

係咪即係唔打係對於活動角加入冇影響？

係

其實要巢番佢地d新聞出黎講既話
3大主機公司 軟軟 索索 任豚全部都奶共
不過外國公司 佢點回贈番d錢比中國 中國整體都係輸外匯
問題係d臭閪連最簡單個步 買數位都唔好買寶源都唔肯 所以都費事屌
買碟慳個二百幾

我真係有個fd 買碟放二手 慳個二百幾 但捐錢都捐兩皮
做後生仔生意既你都反唔到 重話要反個d藍絲都食既店鋪
依家d店鋪收皮例如吉野家都係因為肺炎炸 唔撚關你抵制事

因為有班撚屌快快手賣返二手有機會唔蝕錢既情況下放出去

其實有咩大公司完全唔奶共

可以好老實講係冇

屌又提起傷心事

商人有錢點會唔搵
其實有骨氣唔奶果啲先係異類

有骨氣既通常都執柒或者好細間既公司囉

所以黃店成日告急就係咁解

我要做個壞人

我都做左好耐壞人

你個人唔新鮮

點樣先新鮮到

瞓耐啲

Tim Sweeny話PS5個架構加埋隻SSD，實際速度快過用LQD4500嘅PC
唔經CPU解壓同DRIVER抽象直接由SSD掉野入去GPU解壓

咁唔係叫冰鮮咩?

對一個唔識醒既人嚟講冰鮮同新鮮都無乜分別啦

點解要有骨氣先唔奶??
共產黨迫害香港人又唔係迫害佢

你啱

三星已經無奶啦
電池大爆炸 低價手機用戶比華為食晒
又比人偷撚左摺mon技術 重要搶先發放
比人迫害過咪唔奶囉

三星咪無奶 比人迫害過啊嘛

所以不嬲支持加速主義 以中國人d性格 佢做大一定搞鳩人
但d技術只不過偷呃拐騙 無硬實力
習近平係明君 快d推佢去死 等百國聯軍 依家除左美國其他西方國家全部食花生

中國對三星嚟講都只係一個巿場，但係巿場嚟講一定係國際>支那 華為小米之流跟本打唔入國際巿場

華為歐洲市佔率排第3

華為有咁高咩

以前有
北歐用多

最撚on9既係你check番 19四季~20第一季 依家都重係
由升上第2名跌番落3 同apple互換
不嬲香港人均係算有錢 北歐白鬼好多都買唔起apple

熊本

佐賀

鹿兒島

沖繩

福崗

大分

北歐夫妻呢

又係度食

天草係咪死係熊本?

他人的老婆不會令人失望

仲有張瑪莉 長崎

唔係無真女主呀嘛

你係壞左既人

SEGA所謂大新聞
Game Gear Micro

無期待無傷害

熊本天草（地名）生
長崎島原死

咩驚黎

仲未放到

打住活動放

不過台服放左

你黎日服POST難D放
肯比錢既全部老屎忽/已重課

對淫腳.

機黎

有人買

銀時係咪無抽細蚊仔

話說SEGA隻CHAIN CHRONICLE仲未汁個個月蝕到仆街

手遊都會蝕

但求打個和 大家開開心心玩番晚

對細蚊仔無興趣

養唔養狗

文春竟然中左，跌晒眼鏡
UFO逃稅落charge

下一轉
特設サイトのアーカイブにunder the same sky九州エリアが追加されました

次回は6/13(土)、対象は北海道・東北地方！
北海道 北海道新聞
青森県 東奥日報、デーリー東北
秋田県 秋田魁新報
岩手県 岩手日報
山形県 山形新聞
宮城県 河北新報
福島県 福島民報
の7地域です

你地課金係用信用卡定買卡?
推薦邊到買?

你咩機啊

早坂世一

真

iphone

日版咪去買卡囉
520我之前用開,未比人BAN,應該就安全

Thank you!

大佬仲有冇玩母豬

無 棄左

居然棄左

都係男人啱銀時大佬

無男人,玩黎做咩

識咁耐都唔知佢性癖
公豬連結就可能長玩嘅

玩鋼丸

bo5+04完隻免費角就算,
真係撚得閒同佢行哂成個棋盤

真
換完料算

easy喎
啪嘅果唔過10，完主線之前都行晒

我非洲人想去邊格冇邊格

邊到可以搵晒呢D圖？ 想做wallpaper

流石景果然係癲架

大佬有冇咩驚推薦

最終話有圖透?

Neverland今個月內完

佢既twitter最新既post

換到冇得再換行1步嘅骰仔，點算

咁快用曬
我指定留到最後先用
計好曬數

咁專業，仲計好數
我一開頭鳩用咗幾粒依家差少少就儲齊d章

我都係

大富翁玩法愈到後期愈多伏
到時一定有d格係無用
到時就要用指定骰
1，2，3格有野就123骰

夾埋食左10粒銀果完成大富翁
d野仲未換完

喊出黎，要珍惜剩低個d 2步同3步骰仔

係，有得唔用就唔用

金閃果關跌 1 1-3同1-6

其實今次個模式係好玩
但係5 10 15那幾格真係好影響遊戲體驗

一定要ntr Xsaber + 搞大佢個肚!!

差啲中咗黃金體驗鎮魂曲，連中4次第16格

我都試過連3次

雲達不來梅

爸爸我唔想死啊

Mofu

屌佢老母鬥神真係輸撚左

係
人神使徒比人封印左

？？？

忍者都出埋黎

呢條場外規真係

另外三隻係咩

樸迪莫倫斯

行完個輪盤了

我會建議你認住佢個名

我屌

好撚mean

5900
喂 我果個acc 仲剩千幾石 放$1500
有無人想收？

呢到玩得嘅個個唔係課爆就係買起始acc，仲有幾多個新手

其實買呢啲acc安唔安全

講個信字

我自己就新acc，全部自己課返嚟

老海鮮

你就老海鮮，我唔係

中文全寫呢？

A組 第4話

幾時有新活動

FR都未完又嗌救命

打晒就覺得悶

召喚八哥

有秘未

清晒商店

勁

棋都清

銀棋我都換晒，金棋好多

我應該繼續鳩掟骰仔定換步數骰仔行好？
利申冇哂1步

FREE QUEST有機會出定數骰

太年輕了 固定步梗係留返最後先用

我垃圾隊，唔夠打高level quest

咁繼續鳩掟先

緊係換
同時打FQ搏佢跌

嘩屌原來咁多未踩
白骰最優先用，同埋打FQ拎骰

我直接用123 同456算

1-3任用
4-6盡量留，要黎避開5同16

屌 發覺好蝕 換太多骰...

係咪全部都要行到無晒燈?

開高難係
拎寶5得5格要踩5次

是旦5格?不過我都係行晒算

緊係指定啦 on9

好惡

要拎晒啲coin先會開晒啲升寶具quest，行晒就開高難

用人哋大腿打晒咪得

仲踩緊指定5格5次

善用特別骰 輕鬆

果然有台服跪舔

ボイジャーは俺に何も言ってはくれない……

咦，update可以直接load到twitter

唔睇公告

出禮裝未啊屌

正，星期一就方便好多了

敗家仔延期

post たわわ 可以直接post twitter link 囉

搖曳莊完結
矢吹有新作

STB都完

STB係咪已經唔會再出季番

OVA到尾啦明顯

只有平胸先做到弓手

kawaii

抽小王子前後出左3隻碟，仲係bo1

其實睇返佢家姐
過多2,3000年應該都會朝返啲波路嘅

正牙 好鐘意妖精弓手!!

慘

我全部金幣拎晒了

未歪過5星

基本啦

活動角條女乜水???
睇戲成日有撐船去地獄個d人??

即是司機?

閻魔愛

this??

下 原本呢個活動係合作活動黎架
依家先知

頭先以為佢係d乜野英靈/歷史人物 所以問
點知原來係第2套野d女主角

你唔好叫4I了
你叫7I好了

地獄少女好睇又有能登把聲丁

真係唔識分你係咪真心膠

真係完全唔知呢個係合作
無乜feel +原作唔出名

反了反了，支那服幾時大炎上？

Roselia是咪依度既人

尋晚上貼吧搵拳願64話搵極都搵唔到
諗左一陣先醒起個數字

想問邊度多fgo d figure賣
唔計figma眼鏡廠個d

仲上貼吧

我係坐係門口個毒撚

咁個度係最快呀嘛

尼痴屋

有冇師兄可以解釋下個round1-round9點解我係咁第1-3round無限loop過唔到4
明明冇輸過
利申唔識日文

想知呢個問題係呢個活動入面問左幾多次

ntr

第三季尾二集諗住製作組咁好波
將地獄少女由愛換做柚姬
點知得一集貨仔

地獄少女柚姬幾正

第一日返工就濫用職權，俾老細炒魷魚好正常

甘馬雷斯

收到

日本兵庫縣神戶市之前有宗誘拐小學生未遂案件，被捕23歲嫌犯3月以「想給你做武漢肺炎的檢查，雖然會碰身體但不會打針的過來一下」為借口，試圖在路上誘拐5個正在遊玩6至10歲的男女生，嫌犯已招認是因為動了淫念於是向小孩搭話的

這種犯案方式想起之前埼玉縣發生過的入屋猥褻小學女生事件，犯人謊稱自己是政府人員要檢查家庭輻射能，以此為由騙開受害女生的家門後施以淫行，這犯案手法與日本成人漫畫家quzilax的本子漫畫「がいがぁかうんたぁ」裡劇情完全一致

漫畫故事中一名中年猥瑣大叔謊稱因為福島核電站事故，政府要檢查每個家庭的放射能，就這麼騙取一名獨自在家的小學女生信任開門，進門後就是各種"不可描述"的情節

而當時犯人被捕後供述他就是模仿本子劇情犯案的，由於此事日本警方派人去找quzilax談話，希望其日後創作時能稍為有所顧慮

咁成功左呃人入屋個條友是咪模仿晒quzilax個本野入面d花式
個loli好慘以後聽到鐘聲都要嚇一嚇:「點解是我遇上這種事QAQ」

我諗住轉左人到下一季先咁玩⋯
果陣第一次留意砂糖

btw之後又整多個新既地獄少女
浪費哂第三季既舖排

CLS

正唷

你地好能變態

咩黎

咁殘忍都j得落我驚你地睇saw會扯旗

應該會

呢張

幾時開瑪莉alter

正常番黎
細蚊仔不愧係細蚊仔
咁都接受唔到

唔記得有冇post過

14碎

14碎一定好好un

手指好肥
應該肥閪黎

多d同人畫可能會快d

好撚仁 一定抽!!!

喊你老母

ok

打柒你

我想做個好人
點解隻垃圾驚後期先有得回復心情

乜驚

玩乜

上面個中文講曬

cls

reboot左劇情同無印比點

全究極

今次8個都上到究極

天使天女兩條廢j呢
btw,好心就跟返以前既進化路線啦,祖頓就算唔跟以前進海天使都進蛇頸龍獸好過變維京毛人,天女唔跟以前電影進聖龍變神聖天女,係都要人進人獸進獸

暫時播咗三集，ok架

仲係學以前7變8定一開始已經8?

應該係8
第二集隻奥米加係靠光明同希望力量先合到

但光猛唔似入左數碼世界

真新手

關我閪事吖

希望01隻迪路keep住聖龍獸就ok

啲老屎忽惡到

語言偽術黎

但係睇片佢果幕係太一 亞古獸係隔離 見到呢堆究極體？

幾時....

幾時先有得救番武藏

終章咪又全世界走返晒出黎BBQ

食完飯好撚眼瞓

訓

寝取らせなのに真剣(マジ)になっちゃう宮本武蔵

我都想

醫生呢

do it

出黎一陣 再次88

沖太

復刻近了

bo1夠了

貓貓幾時有泳裝

左面太雞味濃

Gal打扮不嬲sell雞味

又有人跳樓

也不會寶解強化

無希望

淫K聯似2.5大

上面唔怕俾人ban咩

打曬光

report先

留翻同連仔解釋

驚閪啊

我想知宜家twitter preview出bam圖會唔會比人del po多啲

頭先跳嗰兩個有一個死左

1球先
仲差2粒

等台主示範

1:1
仲差1粒

去左update個公告po度問，等人答咪得邊洗自己試

又要打丁

無H打黎把撚

我直接去睇本打丁算

關乳

1:2
收錢

action版辣殺到

貓貓成日奶我塊面 係咪想食我

有冇咩像素風鹽濕驚好玩

又要像素又要咸濕，睇人打格仔咩

我有玩過一隻係細蚊仔暑假去阿姨屋企
仲有兩姐妹

個套係我harddisk入面了
但係難玩到直接上網搵save就算

像素風好好j的

mofumofu

個個唔難玩啦
捉蟲釣魚 做作業
做完賣比npc 之後夜晚去倉買道具啪

我係唔知佢開角色啲劇情要咩技
睇返回想先知原來要某啲特定技先推進到

催眠?

樓上

冇事

基扑

點解你貼網頁 會show圖既

[置頂] LIHKG 關於轉載新聞討論新措施

6月3update完就加左twitter preview落去

花騎士

如果出蘭斯手機game就好

依排用左D運

去左鳩達到

果9戰要開晒劇情真係浪費生命，唔同組合有唔同戰況

完左可以睇(好似係)
主要都係輸一次之後再打
第9戰會由V仔代替薩老師出場

summer time saga

西方畫風唔識欣賞

suit yourself

宜家先開十三機兵黎玩

40個鐘就爆到機，會玩到唔想停

超易白金，快D玩

第5集

屌呀，開唔到十郎去食堂果段日常，開之前聽到去休憩處嘅料

唔好同你個fd講野，直接攞書包走

點先可以趕走個FD
點走都係跟住我

Lightening！

不孝子請小心

皇天擊殺

成座樓停電，樓下制房出曬煙

咁誇張 有無圖

psplus 又7折stronghold定先
距離有psplus有女屌既日子又近一步了！

伏見司發大財
幾日後綾瀨出if下

食過翻尋味
條條女都出一次if

將Psp既角色路線劇情改下又可以出書，真係發大財

Btw，真係好正

早見或成最大贏家

d後宮作 依家全部作者都玩if線 發大財 又唔洗收刀片
諗番起以前d作者比人燒書 收刀片 隔硬開放結局個d真係慘
市場不嬲接受if線

慕遜加帕

羨慕

日本幾時先上到hf
日本唔上香港就有排都冇得睇

希望逃稅社仲出到

好仁

妹仔黎講，宇津見算唔算屌打雷姆

岩曬套5等分垃圾

你對於妹仔嘅意義有啲怪

妹仔=16碎以下？

唔駛理2d條引戰狗

妹仔黎講 雷姆不嬲都非一線

雷姆訓教黎講世界第一

屌你啊
係你逼我架

zmc cosplay c狐世界第一

而家唔係啦 隔離家姐訓住贏

你咪繼續 我都已經被人講到無反應

如果zmc cosplay c狐mix電姆.....

Fgo post應該要開個追數post

雷姆cos有咩難 訓係到就cos到 人人都cos到

雷姆訓係到都輸笑死

佢肯更新web未

更新都唔會醒

究竟會唔會可以係香港睇到識郁GE黎明卿....

收到風牙電又俾人抽到乾左

來自深圳香港唔係話準備上咩

我唔出聲都比人抽

繼續瞓啦=.=

我死了

大佬幫唔幫訂數碼暴龍bd

同人版正

差緊啲嘢 話說有無ntr本

咪講lun左今晚開訂

咁我幾時拎bd

韓國瑜倒了
我地要睇直播食屎

同人版叫咩名

我想問呢件野係咪已經消失左?

我唔是拎數碼寶貝

冇留意sor

我有命返來先吧

無咩記憶

點有

3月果陣話綠方換
之後好似冇左影

因為同大姐二姐改模一樣
計左HF3章聯動

上唔到畫=無

HF3呀

仲以為中左幻覺

咁宇宙ren個異色靈衣呢

活動拎架喎

無印象

咪出宇宙凜同一個活動攞

好似會有TM Studio BB新作發表

即係打漏咗

出左未

Gunvolt 爪上Steam

無Gunvolt新作

要啦
ON9出銀白鋼鐵都冇爪
爪好玩好多

睇番個節目表應該唔係新情報 似係TM Studio BB比一段野比佢播

有無人睇左n+廿周年呢段live？
後面東離笑到

家有女友，她沒有和我結婚
家有女友，同時也為我生了一個女兒
流石景

剛剛睇完

成日有意無意show 對波出來

好彩冇追
一套五等份，一套學不來搞到我吐血
如果有追埋呢套一定暴斃

追親都係神作

淫過全祼

成日引人j又屌人變態

post相出嚟要嚟搵老細，唔係要嚟搵變態

板雞唔係大小姐嚟咩

名門望族 好似係

Btw 好想屌

打左十一個鐘先打崩壞篇明日葉區第一場

又無話名門唔可以搵老細嘅

做雞係為興趣

o good

明日之歌睇到好肉緊

🐥

FSN本編15後最有興趣睇既角色:
武內->成人版伊莉亞(唔計設定/願望實現左)
蘑菇->著婚紗既巴捷特

咯咯

好閒啫
以前個鬼妹同學結婚嗰件婚紗都係咁

得文字

新手 請問呢個係咩意思

6月30前未夠絆5既，你宜家用既素材都唔會還返比你

依個活動真係好撚煩

圖都無張點繼續落去

冇追過家有女友
但入po睇情報已經笑到抽筋
邊估到可以有咁撚噁心既劇情

GE雖然拖又on9，但個end算ok
家有女友真係

Ge係邊套

GE～Good Ending
同樣流石景，建議一睇

中間睇到好虐心
雖然真係GOOD END

咁點解家有女友會咁on9

個個都話垃圾 返而令到我依家追返

個激突軍團個到其實係咩事
打到一半就RESET左, 已經打左4 5次都係咁....

呢個問題有無見過10次

玩到依家個濕鳩盤都仲未行完,唔撚想打

終極撚狗

突滿寶石翁 寶2伯爵仲洗唔洗寶2狂蘭

14歲

論課定既重要性

之前課定都應該已經抽哂啦

KONAMI: HI 你老婆有婚紗 但你無得抽

因為佢嫁果個唔係你,ntr

Konami真係cls

撚狗之極致

寶五完唔撚打

睇完last evolution,雖然接唔到2個尾但最後分別果度成場流馬尿
btw,如果上次tri都係咁既畫風劇情咪唔洗爆死

個女主個樣好岩我口味

咪又係春菜頭春菜樣

我仲記得黑貓D劇情好悶

原來失戀會戒到J

咁打J會唔會有拖拍

拖拍會有人幫打J

依家個人處於真賢者狀態
不打J不課金

準備好NOBA未

黑貓最正個女角出場超少

個個以為自己係石上

以前個個都係話自己大老師

邊有咁大波

我做校長就夠

裝假狗

又係d冬菇頭

你識條鐵咩

毒撚之中最on9都係呢d了

黑化=大波

第一眼以為係黑貞

唔好咁mean

但個d死毒撚真係好噁心🤮

清晒個棋盤都無一張特攻禮掉落

自去年以來，有人公然鼓吹「港獨」、「自決」、「公投」等主張，從事明顯破壞國家統一、分裂國家的活動，挑戰《基本法》及「一國兩制」。這些行為和活動不但破壞香港的法治和秩序，更危害國家主權、安全、發展利益

重有白學家 佢地話好有共鳴(me:?) 個撚個都多情種黎

臭G好似一個男人

雀斑依樣野真係好趕客

所以漫畫後期好似無曬雀斑

求本

點會咁快有本 上p網J住先啦

無人訂digimon bd?

好唔好睇

好睇過re zero

屌你咁都有位入

唔識評價作品 你問下神父之類好過問我

佢介紹親都中哂伏...

你咪當反指標用 我會覺得中上 主要家姐真係好正

agger

入晒水原股